[唔知講咩好]忽然親民去茶餐廳嘆蛋牛治 奶媽遭奶粉熱情強吻

候任特首林鄭月娥當選後連日落區，忽然親民，今早搭小巴及港鐵出席電台節目後，又專程到樂富商場的茶餐廳食早餐，並點了熱奶茶和蛋牛治品嚐，又自言一向喜歡吃蛋牛治。

林鄭在茶餐廳期間，有市民帶同政綱小冊子向她索取簽名及合照，甚至有街坊向她獻吻，林鄭被「突襲」後一度表現愕然，其後仍保持笑容。

林鄭月娥的新聞秘書及隨行人員一直在旁保護，她在茶餐廳逗留了約20分鐘，最後用八達通付款後離開，再返回中環的候任行政長官辦公室，下午並到金鐘出席一個金融論壇。

一切都在計劃之中

咁易就可以強吻奶媽，焦土派可以考慮下

我就唔係好信唔係媒可以埋佢身，唔驚畀人暗殺咩？

好醒目，選前明知你香港人無票理你都廢撚事

選完就提供演出機會俾大家玩下「大和解」，又創造就業機會

不過準備緊走，仲和解等多你5年??不了

其實奶媽今次個show 個重點可能係想show佢終於都識得用八達通
仲識得除左搭車外仲可以用黎買野食

用八達通付款
勁呀特首

我邊有book風扇姐

多柒餘, 阻柒哂, 麻柒煩